---
title: "tippiri tippiri tata song lyrics"
album: "Mail"
artist: "Sweekar Agasthi"
lyricist: "Akkala Chandra Mouli"
director: "Uday Gurrala"
path: "/albums/mail-lyrics"
song: "Tippiri Tippiri Tata - Hey Bomma Borasantu"
image: ../../images/albumart/mail.jpg
date: 2021-01-12
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/nnL8gnCgD6s"
type: "happy"
singers:
  - Veda Vagdevi
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Bomma borasantu vese panta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Bomma borasantu vese panta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edho okatenantaa kothi kommacchi ninne gichhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edho okatenantaa kothi kommacchi ninne gichhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Repe neelo thantaa… gubuledo gudu allinaade iyyale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Repe neelo thantaa… gubuledo gudu allinaade iyyale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poddhu maapu soye ledhaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poddhu maapu soye ledhaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paare neeru jaare theeru maarena thove kudenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paare neeru jaare theeru maarena thove kudenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalalo unnade kalthe theerena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalalo unnade kalthe theerena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhupe thappena gajibijilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhupe thappena gajibijilo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aduge vinthaye kosare serenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aduge vinthaye kosare serenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaburu vachena nijamvuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaburu vachena nijamvuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey tippiri tippiri tata tippiri tippiriti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey tippiri tippiri tata tippiri tippiriti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippiri tippiri tata tee tee tee…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippiri tippiri tata tee tee tee…"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippri tippiri tata tippiri tippiriti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippri tippiri tata tippiri tippiriti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippri tippiri tata tee ree ree
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippri tippiri tata tee ree ree"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gavvelsthene gallu dhaatena edhuremundho telavadugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gavvelsthene gallu dhaatena edhuremundho telavadugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandhi kadhilena gaddi kadithene oka salenta naduchunugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandhi kadhilena gaddi kadithene oka salenta naduchunugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egareti bogaa nee kaadiki vachena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egareti bogaa nee kaadiki vachena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chettu chema gutte dhaatena dhuniketi sepa neetiloki jaarena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chettu chema gutte dhaatena dhuniketi sepa neetiloki jaarena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Galamlona sikkukapoyena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Galamlona sikkukapoyena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kolatamaadi kottam kalchena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kolatamaadi kottam kalchena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atuitu thiruguthu seekatilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atuitu thiruguthu seekatilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey tippiri tippiri tata tippiri tippiriti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey tippiri tippiri tata tippiri tippiriti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippiri tippiri tata tee tee tee…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippiri tippiri tata tee tee tee…"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippri tippiri tata tippiri tippiriti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippri tippiri tata tippiri tippiriti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippri tippiri tata tee ree ree
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippri tippiri tata tee ree ree"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Bomma borasantu vese panta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Bomma borasantu vese panta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edho okatenantaa kommacchi ninne gichhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edho okatenantaa kommacchi ninne gichhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Repe neelo thantaa… gubuledo gudu allinaade iyyale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Repe neelo thantaa… gubuledo gudu allinaade iyyale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poddhu maapu soye ledhaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poddhu maapu soye ledhaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paare neeru jaare theeru maarena thove kudenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paare neeru jaare theeru maarena thove kudenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalalo unnade kalthe theerena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalalo unnade kalthe theerena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhupe thappena gajibijilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhupe thappena gajibijilo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aduge vinthaye kosare serenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aduge vinthaye kosare serenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaburu vachena nijamvuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaburu vachena nijamvuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey tippiri tippiri tata tippiri tippiriti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey tippiri tippiri tata tippiri tippiriti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippiri tippiri tata tee tee tee…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippiri tippiri tata tee tee tee…"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippri tippiri tata tippiri tippiriti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippri tippiri tata tippiri tippiriti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippri tippiri tata tee ree ree
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippri tippiri tata tee ree ree"/>
</div>
</pre>
